將軍澳斬人條友同酷刑二警都一日內極速拉到人，對家大條道理話警方有效率公正執法

等我地冇藉口再反警

呢鋪點拆?

睇實啲，真係告到坐監先好收貨

6月投訴，黑警唔理
要議員查完，佢地先拉

將軍澳個單,黑警hea撚到仆街,刀同衫都係市民同記者搵返嚟

效你老母
721元朗，仲有北角打人，荃灣斬人班黑社會一個都未起訴呀

拆咩姐, 5大訴求?
721白衫?
無一樣野達成
反而今日呢兩件事只係顯得警狗更垃圾

一句講哂
市民自行私了

如果無片, 個呀叔死左都無人知, 監警會點樣幫到佢?
所以點解我地要獨立調查委員會

今日擺明反映左黑警有心就拉到人
反證元朗荃灣北角黑警係有心放生

唔好以為拉一個將軍澳刀手同兩個散仔香港人會放過你班黑社會

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

[We Connect] 黑警虐老 係時候向老人家洗長輩圖！

經過市民同議員深入嘅調查，
終於將酷刑對待老人嘅黑警
同埋將軍澳斬人嘅光頭佬拘捕。

#市民議員做埋警方嘅野
#警方除左抽水鎮壓濫刑濫捕同出糧之外仲識乜

洗乜拆 佢地應份架！同埋將軍澳一開始hea做 如果唔係有班居民尋根究底 幫佢地搵埋證據 佢地會做野咩？

仲有之前元朗！荃灣！北角！要繼續PUSH！

721呢? 起訴未呀? 幾百個人無帶口罩知哂邊個都未捉到啦。

721點解仲未拉到

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

我就真係大調道理屌鳩佢警監會同個投訴部門無用喇 受害者兩個月前已經投訴到而家都無用 係要自己搵證據做埋黑警份內事先得 咁試問呢個所謂現有機制有乜撚野用

好心你就自己思考/了解多d 成日人地拋d垃圾歪理出黎就唔撚識拆

唔係諗會翻到身，蔣軍澳單野有心捉一早捉到，醫院單野冇片都唔肯搵人祭旗。依兩單野再令勇武出師有名

拆你妹, 投訴左兩個月今日出片先拉人 食蕉喇
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

姐係佢地之前特登唔捉囉

CLS拉到先係應該,要告到仆街先係份內事,如果2樣都做唔到,等天收啦

終身監禁

依家做野 都要為左有政治目的先肯做

黑警真係食撚屎

份內事，和平集會後感染到警察做返佢地應該做嘅事，證明民間監察還有一定作用，各位千萬不要鬆懈。

元朗,荃灣,北角，咁就顯得更加大問題

本質上呢個係藍絲要拆既問題, 做咩變左我地要考慮點拆?
我地希望佢捉唔到人咩? 佢地捉人係應份
你係咪倒轉左黎講?

拉左返去分分鐘只係做戲 隨時話證據不足咁低調又光速放人

更加證明選擇性執法

以前果d唔撚洗計?

爭啲比佢潛左返大陸都叫有效率
好在有將軍澳街坊通宵查案咋

721呢

今日佢地証明咗佢地可以好有效率,
咁開槍射少女右眼果條仆街拉倒未?
元朗, 荃灣呢, 查完未, 可以拉人起訴未?
全部都未呀! 屌你老母
仲唔撚係選擇性執法?

spin 番去7.21 啦 好地地 白衫係哂度 一個都捉唔到 到而家快一個月 都charge 唔到

拆條撚，唔擺條片出黎佢會做野？

效咩撚 大把野未交代

依兩單都係市民俾晒料啊，班狗尾刀攞彩咋

元朗死穴

ON9仔 咁721點解未拉到呀 大大巴刮落佢地自己度啦

721
805
捉哂未

721 呢屌你黑警

白衫呢?

條片都唔止2個啦黑警啦

而且今次有曬片，警察，醫院，病人，私刑，有得唔拉咩？

斬人個單之前都有手足比人斬啦咪又係未捉人，今次都係有曬片，市民自發查案，佢先出泥做下野炸，原本都係hea做炸。

721

拆乜春,無片就唔做野,有咩效率

兩單野都係全港市民出聲揚件事出黎
佢地先會郁
呢兩個月既黑警濫用暴力
我地要繼續出聲講
俾壓力做獨立調查
唔可以俾佢地掩埋真相

咁即係平時唔撚做野啦

告左721 同811先再講

唔收貨，唔收貨，仲有元朗，北角同荃灣！

白衫呢

元朗荃灣北角呢 講唔通

721 元朗恐襲呢
荃灣斬人呢

拆你老母 佢地保緊自己友咋
你試下起到底之後佢地幾個會有咩下場
依加係警署un un 腳食緊花生咋

將軍澳單野就係警犬頭10粒鐘唔做野
林奠下午一講野就話拉到嫌犯

唔做野都夠拉到人？

成個狗隊都知法犯法 拉撚晒佢啦

學曬大陸，要自己查案

醫院黑警虐待案，最恐怖之處係投訴警察課完全係廢嘅

黑警搜查hea撚到仆街
再睇下告唔告得入先

將軍澳單嘢本身可以2小時內捉到人架ON9

比佢拆到呢單獨行俠又點，元朗同荃灣呢d有組織既睇佢點用呢招交人來拆彈

this

兩件事本身就有錯:
佢地打人---點拉、幾時拉都係打咗人
佢地唔理街坊意思走人---幾時拉都係無查就走咗

打立場姐姐條仆街仲未比人拉

一單係受害人自己搵到片先做野
一單係市民做埋佢果份, 差佬就早早收隊, 要街坊自己搵埋證物俾佢
靠差佬? 食左屎啦.

有效率? 721呢? 荃灣斬人呢?

拉左不等於告
就算告分分鐘只係得好輕既罪即係遊蕩罪之類

兩單都係市民幫佢搵哂證據 做埋佢個份先拉人

你老味 佢試下今日拉唔撚到
TKO 拆撚埋佢間狗屋都似

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

拆你老母

如果唔係群眾力量幫手查案, 兩單案一早滅聲.
差佬到底係唔想查案, 定係唔識查案?
係有能力拉人, 定係選擇性拉人?

心照啦

因為唔快啲拉佢哋會有更大既麻煩咋

將軍澳果單冇市民佢捉撚到
酷刑果單6月到依家播片先做野
邊撚到快 乜都做唔到

721
荃灣
北角

一單街坊破案
一單議員破案
功勞盡歸警方

721夠拉左廿幾個, so what?

721 都係拉完, 不過冇落案

721 811
拉晒未?
告左未?
效你老母呀

612 721 811

721拘搞28人冇起訴
85荃灣北角斬人打記者冇拉人

請問係依咩法處理？

push

協助調查都冇起訴

唔係好叻兩日就上堂告謀殺架咩

爆頭拉左未？
射眼拉左未？

811 用酷刑對付義士 拉左未？

最好啦

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

拆乜撚
兩單要自己搵證據黑警先做野
證明香港警察無撚用

快啲乜？六月既事依家先拉人
定係報案室變咗做民主黨記者會？

有人幫你查埋案梗係拉得快
垃圾

又喺度玩分化

721拉撚完有邊個有告到？
斬人拉犯係應份既！唔好拉埋講

樣都冇，咩都冇判
你是但拉一個人都可以話係啦
依家黑落仲有公信力咩

唔L洗拆

分化佢地
問佢地
點解有人教訓暴徒被拉你地會讚？
點解要打擊警隊士氣
想以後無人執法？

黑警咁有能力都唔去捉721 疑犯
一定存心包庇

醫院條友6月尾已經投訴緊

721 805 811 三單冇人被問責

咪on9啦 有腦既人都知唔係民主黨爆出黎根本就冇人理

拆乜撚?
3萬個黑警捉一個刀手用左10個鐘以上
酷刑施刑者用兩個月先拉到 仲要被虐者公開出黎先叫做拉到

無居民嘅話連件藍衫都揾唔到

野就居民做 功就自己領

一單係投訢成個月都做唔到野, 受害人自己搵到片先做野
一單係市民做埋佢果份, 差佬就早早收隊, 要街坊自己搵埋證物俾佢
靠差佬? 食左屎啦.

岩，一日未上庭， 法官無判，你成班人唔好同我鬆懈！

高調拉人 低調放人

唔好唔記得佢地15分鐘收隊
根本無心查

拆你老母咩

而斬人果單更加證明到黑警係選擇性執法

轉返個 fo去私刑單野啦
呢單佢隨時講精神問題傻人發現案

咪玩啦，將軍澳個單唔係市民自發搜證一早收皮

醫院個單一路投訴到今日出街先即刻拉到人你就知班狗幾撚仆街

斬人個個最話會話拉錯人，真個個已走左唔會搵得番

唔好玩啦,連登破案早過佢地啦,無權做野之嘛

721夠拉左啦 依加咪又放曬

心水清

仆街! 荊軻刺秦，公子獻頭

今日兩單案咁快處理到
咁之前果D就唔理同唔算數?

提堂未

721?? 荃灣手足??

係市民比撚曬料佢地先

有效？睇過？邊到有效呀？721咩來架？

721 荃灣呢

代表要做野 可以極速

依家跟本就係拖

兩三個坐監就收貨！？
濫暴濫捕呢？721呢？
唔撚洗追究？

爆左出黎，有晒片先拉

將軍澳果單，一開始hea查，見搞大左先做野

兩單都証明警察係選擇性執法

6月投訴阿
咩叫極速拉人?

一講返721，咪又係 eerr，出醜

點解

1.投訴課無落口供？

2.tko要街坊搜證？

係，一早知係邊兩個警察做，見爆左條片出黎先拉人

Sorry! urgent:

【星島日報報道】反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

另外，有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

建立時間：1413

更新時間：1531

屌你啦
全部濫權警
元朗
荃灣
北角
都搞掂曬先開始睇實啲啊

拆乜撚 係佢地諗並唔係我地諗
721 805 811

反映咗而家既制度係幾咁腐敗 點補都救唔返架啦
重組啦

只計呢兩三個收貨
721同濫暴濫捕另外計數

逐單同佢計
一單收貨另一單可以唔收貨

今時今日仲企喺對家果邊嘅人就食屎啦拆條毛

拗腕柏林呢？
爆頭警司呢？
爆牙便衣呢？
爆眼警渣呢？

拉哂先講 告重罪先講
隨時只係告遊蕩 然後守行為 釋放

拆？

721 到底係咩人？特權比軍裝 condom 更高！

做野咁慢仲好意思出黎搶風頭
要解決就應該喺6月被投訴時跟進

呢個投訴有片幫到佢，其他人點算
已經唔係示威者受濫權及不人道對待，係一位飲醉酒嘅普通市民、老人家，都被施以酷刑對待

第一佢地捉人係天公地道理所當然，如果啦係我地點解要出糧比佢

第二你用私刑，已經證明警隊濫暴係千真萬確，整個警隊需要被清算

上哂頭條，拍埋相影埋片
有20-30%機會警察真係跟進

佢有閪做過野
證物係市民搵

醉酒阿伯條片係林卓廷搵
關班狗撚事

721 811

唔係告酷刑呀
告到鬼咁輕

6月底已經投訴左 係佢地要諗點拆下話？

要拆咩？
顯示佢幾無能咋

721 ????

拉人唔代表告㗎

重要過幾關㗎

可以到時證據不足
程序出錯

最後無罪又放返出來

根本爆晒出嚟先唔會石沉大海
憑咩話有效率
根本有心唔做

公正? 個兩個黑警係‎襲擊致造成身體傷害咋。
打撚到咁樣都唔係酷刑
仲有記者問得好好, 係因為721白衫人冇事, 先會令到琴晚有人出嚟斬人
係因為琴日居民咁多人去搵證據, 佢先冇得唔拉人

其實都就黎三個月，唔係仲有白痴會因為今日拉人而原諒黑警下話
拆乜野？

仆街啦
啲片都係議員同市民去拎㗎
佢哋做咗乜

希望有羅湖入境既手足出黎貼証講返
「因為我地見到部機MARK左一班人有FLAG, 所以我地扣起左先」
最後POPO先埋黎周人走

我知我無証, 講出黎無人信無得FC
只好留比有証既兄弟講
以上係我由其他關口聽返黎既第2手料

高調拉人

做show就快
其他警黑合作呢？721 85 811

將軍澳單野好似係班街坊搵曬證據，餵撚埋入把狗嘴先咁快拉到人。

有FLAG係咩意思? 即係個刀手本身有背景?

8月4扑頭都冇乜聲氣，剩係知個叔叔有投訴

證明既有嘅投訴機制無撚用

拉晒元朗同北角打人班冚家剷再考慮

類似你打星book mark要關注
應該係21/22樓住戶全部出入境mark起晒先

血債血償 ！！

其實都係幫自己友死黑警

[學術討論] 清算黑警嘅方法

咁721呢

係
要清算 擺曬上枱 逐單計

有市民自發調查先做野, 市民做埋佢個份, 咁既警隊執柒左佢啦

721 成個月呀！ 屌你老母！

呢啲事係一個已發展國家絕對唔應該發生，唔係話你發生左俾人知道左你去拉人就叫好就要俾人讚由此至終都唔應該發生啲咁滅絕人性嘅事

而家係佢失職
做返應該要做既野

使唔使頒個獎比佢呀

再大風都有
幫眼睇睇，幫手推推，thx
一出好戲 -

Push

仲有大把人未拉

基本工作要人讚？
傻撚左呀！
唔係今次做得好
只係一直做唔到水平應有。

咁佢咪答唔到點解元朗北角荃灣點解咁耐都未拉正人囉

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

spin返入黎係將軍澳街坊既功勞

海關拉關警察咩事

721呢？荃灣斬人案呢？北角圍毆黑衫少年呢呢？仲有一大堆斷正毆打和平示威者既黑警呢？

佢解決哂呢d我就冇聲出囉

仲有而家酷刑告襲擊，謀殺告傷人

兩單都人哋畀埋料佢哋拉 咁都拉唔到就真係解散咗佢啦

拆乜？
直接話佢包庇罪犯
627投訴投到今日開林卓廷記招先火速拉人？
唔止辦事不力，仲證明投訴課同監警會揻廢

求其搵幾條友出黎祭旗就想洗白？唔好玩啦

劇本

咁快代表咩?!

非不能, 不為也!!!

將軍澳根本應該當晚就拉到

酷刑個單根本唔應該發生

含撚啦，叻就防止罪案發現，唔係拉人

有條撚效
片係議員搵
證物係街坊搵, 仲要自己CALL 9 返班狗黎

驚俾人行私刑所以趁早入警署保護

發生

應該問佢地之前埋落咁多地雷點拆呀
仲未計今次依單拉完會點處理
拉3個人就平民怨？ 傻撚左

你打人,你拉返自己,仲可以無效率?

咁元朗呢？

白衣人呢！！！！

告到終身監禁呀，坐監唔夠。到時佢地應該會覺得可惜唔係97前，唔係都有機會英女皇特赦下放返出黎。

711呢 笑話 佢敢講自己做嘢有效率？

永遠咬實721

721????????????